《蘋果日報》元旦起加價至10元

毒果自殺?

真？

真

真?

根本而家都冇乜人買報紙
要買嗰啲多數係大公司/機構或者係政府

新華社海外致電祝賀

大把廢老買報紙

連畀開我隻狗屙屎嘅蘋果日報都加價

垃圾報紙
作為一間紙媒佢真係唔合格

網上版會唔會全面轉做收費閱覽？

另外幾間都會跟住加

之前講過網上版會收費

白粉（毒品既一種）加唔加？

其實點做啊
得返老一輩買報紙
你睇吓呢度啲後生仔有邊個睇報紙呀
完全冇新一輩投入
直接用手機上蘋果動就得
仲點會買報紙

紙媒收皮係好事嚟，斬咁多樹對環境破壞太大

我屋企兩個細佬一個細妹（18~22歲）日日買報紙係屋企睇

依家小學中學生仲洗唔洗做剪報

除咗班死左膠仲有咩人會睇毒果

網上收「資訊稅」嘅時代嚟啦

print出黎

後生真係少數
我見唔少老一輩都直接用手機睇蘋果動東網
之後成日見到東方蘋果有好多剩低
其他嗰啲報紙唔使講啦日日剩低一大堆
就知道紙媒就收皮

知唔知咩叫 剪 報呀，唔係 print 報呀

利申:試過因為print報而重做

小三小鮮肉支那語報

毒果早唞

佢網上版受今個月五蚊應該大把人訂

邊度值10蚊份，食水越來越深

要比錢就即該無人睇啦

咪再出印刷版 專攻線上

壹周刊已經停左紙本
不過的確而家紙媒條路係好難行 除非你係奶共唔愁錢嘅問題

阿叔我2字尾，初中都已經好多人剪報係print網上版

已經冇左剪報嘅樂趣

同代

上網睇啦 仲睇咩報紙

根本毒果先係鬼

免費都好多人唔拿了

報道式新聞冇得做
因為永遠唔夠人快
評論式新聞先有市場
信報同月刊訂戶揮手

信報

蘋！果！日！報！？

仲有 economist 16年讀者

蘋果越黎越共

早早收皮啦

成個網頁印出嚟再剪內文囉

而家基本上冇一間賺到錢
全部都係吊命或者後面有大水喉

哦，乜呢家要10蚊

用慣手機睇新聞，唔慣睇呢d

想問你睇咩

我估你係咩都唔睇 直接上連登指點江山

有時經過便利店，都會諗究竟每日賣剩咁多報紙，會點樣處理？
近幾年除咗朝早派嘅免費報紙，同埋廢老專享嘅馬經之外，都好少見人睇報紙

利申：間中會買明報，但都冇可能日日睇，講真喺火車睇十幾分鐘嘅有線，其實都夠掌握當日嘅大事

上網大把新聞你睇，洗鬼俾錢買咩。再講，由細到大都最憎啲報紙整到成手油墨。

唉 如果早d有手機睇報紙

霞姐就唔駛死

唔加價邊有錢養班政治寄生蟲

未加價前幾錢

利申：有蘋果動開始就無睇過報紙

咁係個老師戇鳩者，剪報目的係要你睇報紙者，真報紙定 print 出嚟根本無分別

蝕死肥佬黎，犯民金主冇喇

毒果新聞叫資訊

我同你差唔多，個陣用wisenews搵新聞，學校比錢買ac

廢老要揸住張紙先叫睇報紙

基本上得返副刊，馬經，波經係真係要特登買份嚟睇

蘋果出番情趣版啦

10蚊

Price inelastic

個個睇web版

詳細請參閱whatsapp收費事件

仲有 2009年生果報網上版小額收費閱覽風波

細個剪報唔準用蘋果 用左要重做

科技發展一日千里，但有d野好難會被完全取代，即使市場份額少左，仍然都會有人追捧，好似電子書咁，既方便又環保，但實體書整仲係盛行緊

工聯會朝朝係屋村派大公 未開門都一打阿伯係度排，條候住區議員既柒頭就趁班阿伯排緊隊就笑晒口咁打交道……保皇資源太多

剪中間部分冇日期佢點知

當時外界對生果報，仲係帶有「色煽腥」嘅壞印象，
以至以偏概全，將生果報部分較為正經報道都抹殺

肥佬黎

蘋果最好睇係蘋果動，但紙版又呈現唔到出嚟，早摺早著，
不過如果送下啲廉價贈品，應該會刺激到啲政治死忠買。

日日起身第一件事就係邊開著蘋果動
邊刷牙洗臉換衫
就算要收錢都照訂

其實佢app版賣廣告賣咁勁收入應該仲好過收月費啦

早幾年做7仔 最好賣都係蘋果, 其次就東方